[1月新番]幼女戰記 第8話

STAFF
監督：上村泰
製作：NUT

CAST
譚雅．提古雷查夫： 悠木碧
維夏：早見沙織
雷魯根：三木真一郎
盧提魯德夫：玄田哲章
傑圖亞：大塚芳忠

動畫官網

第8話「火の試練」予告

21:02

中文字幕

咁早開托咩

改成老豆冇死到

留明

冇咩既,反正原作佢死左之後,動畫範圍(應該打到共和國本土收皮就完)內冇咩有名有姓既角色同譚雅打
不如叫老豆撐多幾話先死

今集好睇過鐵血

城鎮特登畫靚D就係用黎炸

點解井台主收左皮,得返樓主呢個分身

仆街死種冇得睇

居然有新ed

30.1%

有冇人知譚雅一屈機就播個首插入曲係咩

唔介意殘體可以睇

個神係咪玩野

第2話開始就已經係玩鳩佢

呢一part 係原作有?

屌，即刻收番便當

啊啊 愛情、劣情、全テ無情

原作既話,上集大叔係打完就撤退,後來譚雅追截準備流亡外國既協約聯合政府既時候先殺左大叔同搶槍

動畫係味飛左打潛艇同打驅逐艦依 2 part

同埋上軍事法庭果part